美斯fans可唔可以學到佢偶像一成既謙卑？

得罪講句某部份美斯迷真係好撚柒煩
輸撚左波咪潛幾日水囉

樓主講得好

alex alan?

我認同

真

某d人鍾意美斯就係想show off話比人地知自己識波
叫佢地謙卑就會同佢地原本既目的矛盾

系

點解要迷花？
巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以𢭃你；
我唔鍾意你，我可以𢱕你。
阿朗你睥咩呀？出嚟隻揪吖！
隻揪呀！
揪我吖！揪吖！
我揪你你揪我，點呀？
你攞過世界盃未呀？你踢過美洲盃未呀？
你話小花係你偶像吖嘛，你見過溫室小花未呀？
金球獎得主吖嘛，好巴閉呀？
你知唔知佢對智利射失十二碼佢掹唔到；
你知唔知佢親眼睇住西瓜恩單刀，射斜，佢救唔到。
你知唔知小花諗緊咩呀？
話畀你聽佢唔想做足球上帝，
佢唔想入亞軍廷，
但係佢冇辦法，冇得返轉頭。
係呀，每個人都有偶像，我都有。
其實，讀唔讀書，我理唔到咁多，
但係我想話畀你聽，行錯路，冇得返轉頭。

美斯知道自己有d咁嘅fans會唔會想死

第一次正皮牙路嘅po

做咩突然咁理性中立？

懷疑呀路隻狗個連登acc俾呀路偷咗嚟用

咪又做柒野引戰啦

我哋高質朗迷學晒C朗啲衰嘢
得閒串下人地 又夠自大狂妄
你哋美斯狗冇埞企

邊個hack左樓主ac

你呢種正正就係果種黑9憎花迷既表現

講美斯就死都要牙朗落水，再單單打打幾句轉移視線

我自己兩個都唔迷，我就覺得以運動員精神黎講得我更加欣賞牙朗
但天份技術，睇到人嘩嘩聲果個會係美斯

唔好講出黎啦，一陣啲花迷又話你J心態

就好似佢地自己一開始J feel咁

所以我唔明點解係都要拎黎比
美斯搶唔搶到阿朗果種點？有冇果種跑全場既能力？關鍵時間12碼個心理質素有冇c朗咁好？

相反，牙朗大隻左之後有冇美斯咁靈活咁過人？視野有冇美斯咁好？Hold波有冇美斯咁穩？

本來一樣運動就冇話邊樣最重要，如果你生得高治咁高，你再有天份再努力都冇可能好像美斯夏薩尼馬咁扭全場，你生到美斯咁高點練跳躍力都冇可能好似m子迪斯高咁搶哂高波第一點。

我自己打棒球睇棒球，mlb就算再完美既球員都好難所有能力點滿
好似ARod 投接跑打都勁，當年號稱最強攀球員，但一樣冇Jeter果種感染力，季後賽關鍵時刻會軟手。
鈴木一朗防守跑壘安打精神點滿，長打能力再努力都冇辦法突破體格限制power上唔到黎。

成日要比不如趁美朗仲踢緊睇多幾場，退左休果陣想比都冇得再比

身為美斯迷 都覺得好笑

淨係撚到你打咁大篇野已經夠啦
上連登仲要入波台同人認真

花迷

美斯唔計呀屌你老母臭閪！！！！！！

都唔夠呢篇大篇啦